Ik gepauzeerd, onderzoeken en analyseren van alle details van de oorzaak, zoals verwoord in de overgang van leven naar dood en dood naar leven, totdat uit het midden van de duisternis plotseling een licht brak bij mij een licht zo briljant en wonderbaarlijke en toch zo simpel, dat terwijl ik werd duizelig van de massaliteit van het vooruitzicht dat het geïllustreerd, Ik was verbaasd dat zoveel mannen van genius die gericht hun onderzoeken naar dezelfde wetenschap, dat ik alleen moet worden aangehouden om zo verbazingwekkend geheim.
